覺唔覺今日特別多自己人嗌交

發夢差唔多次次有去
發現之前咁多次大家都係和和氣氣
真係會傾去邊 下一步要做啲咩
唔岩既都會有第二把聲音 出黎一齊傾
但都冇話會嗌交收場

第一你嗌交係浪費時間
比人有時間部處又好 伏你又好
第二嗌交只會傷到士氣
有啲人企係出面等大隊又唔知做咩好
On99企係到等左好耐都冇人郁

今日走左幾個點
起碼有三個點係有一堆人係到嘈交
內容都大概係冇共識要去邊

係有人係到發脾氣
周圍打野 踢廣告板
屌晒自己人老母
難聽啲講句好似控制唔到情緒咁

其實到今時今日
呢啲快閃/遍地開花既行動
你一大堆人係好難有共識
唔可以要求呢到成班人都跟住你既方向走

大家有唔同既方向
拎出黎討論過利弊後
其實大家會自行分析
要去a 既去a 去b既去b
走既走留既留

唔好再企係一個位成15 30分鐘都唔走
或者係掛住嗌交啦
有咩諗法可以講出黎
係到發脾氣/打野/屌人係冇用架
大家都係想件事run得好

但都唔排除可能係有狗專登混入黎搞事
大家都要多啲留意下身邊既人

Be humble，唔好嘈

我懷疑有古惑仔入左隊
其實無目標果陣，都唔知燥D 咩

be humble

推

[解夢]荃灣快閃有感,又話不分化?

我今日呢單已經係

其實冇目標咁自然容易變各有各做，留又好轉場又好，點都唔好自己人屌自己人啦

啱呀，有啲人會自己係到炆
打野
屌人老母
好似發左癲咁

如果大家係一早有共同目標
可以真係一齊去一齊走

但呢啲快閃開花活動
你去邊到講真都有手足係到
你嘈黎冇意思架

唔好話喺現場
其實呢度都係
畀少少意見講今日快閃有乜要改善都會畀人屌分化 畀人質疑我冇落場就喺到指指點點
少少灰 明明只係想大家一齊做好件事

有五毛混入

應對方法:
1. 前線tg組隊
2. Be humble,邊個嘈交就係鬼 大家自己友共識

如果係現場既真係要留意番

需要更多人知道